成立興港會，主親台灣

台灣對香港一國兩制

台灣擁有香港主權

台灣對香港輸出軍隊

應該係台灣實施 香港人權及民主發案

方向正確 學當年孫中山 流亡海外 再將運動輸入返香港

中華民國

一日運唔到槍比香港人守 一日都無用

一係就奪警察權 但我覺得李嘉誠級 都未必做得到
一定要有個警察又話到事 帶頭先得
咁點樣先做到依步
我覺得係 用生命去佔領所有警局...

好似元朗國咁， 但香港太細。各據群雄未必得
勢力唔夠大，一係拉攏台灣／廣東人。要拉攏就要利益，
救中 救國 救港，所以 示威者應該用＂救港＂比較易打入佢地思維。